一人一首趕essay聽嘅歌

可以做得有效率啲同快啲

Running in the 90s

無歌詞好啲
聽住英文寫唔到英文 聽其他語言就還好

Night of Fire
The Top
Spitfire
No one sleeps in Tokyo
Speedy Speed Boy
GAS GAS GAS

太空愛滋

Can't stop me now

完了吧
如無意外

點可以冇綠袖子
一聽孝試既緊張感返曬尼

義勇軍進行曲

lose yourself
kings never die

個music stop 左我個腦

訓一訓個人會醒神啲

Running in the 90’s

會loop頭D

No time to caution

hello andy huang
你大陸仔黎?
點解係huang

John Coltrane
netflix有documentary係關於佢, 可以一睇

早兩日即日做即日交
歌都無時間聽

識貨
The Top真係聽極都唔厭

樓主playlist幾正，借用

正野

幾多字？

唔知andy huang 乜水

你個 playlist create果條友叫andy huang

向井太一 reset

冇撚理到呢樣嘢

想知你條playlist 點黎

給我一首歌的時間

唔知，你講我先發現

利申：肥窮柒毒

尋日開始loop無忘花
如果失重兩肩感慨萬千
之前會聽
我們與愛的距離
荒廢之綠洲
鋼鐵是怎樣鍊成的

聽幾個鐘classical music 會覺得自己好醒

有無人趕緊功課

趕project here
啱先prep 緊present

BTS Lost

thesis proposal

支那仔樓主

上youtube搵Lo-fi

有個大陸人quit 撚咗meeting 話要瞓覺
佢都on9 嘅

part大陸人仲on9

屌啦本身我嗰group full 架
跟住professor 話唔可以太多組
就張個大陸人group 拆開分去其他group
跟住我嗰組就多咗個大陸人

聽

滯留在此處咁驚

命運交響曲

點解會一首
真係趕連搵個轉歌都懶啦
直接搵個PLAYLIST聽算

經典 由細聽到大

無間道
明明我已晝夜無間踏着面前路，夢想中的彼岸為何還未到

Megalovania

邊一個發明了返工

Requiem for a dream

無間道

當你追完一份，發現仲有第二份

「我不死也為活得好，快到終點才能知道～」

「又再回到起點，重頭上路～」

真係好撚應棍

icejjfish - on the floor

Hi 巴打
有沒有終點，誰能知道

水樹奈奈
絕刀 天羽羽斬

利申：我認我老餅

聽開let it go

生命太短，明日無限遠

吃苦中苦，苦中苦
亦永不間斷

"Don't' stop the essay tonight"

all i do is win

lm